大家俾啲建議小弟，呢個USecret網站大家覺得O唔OK?

是咁的，相信大家都有玩開唔同大學嘅SECRET
其實係兩年前，小弟仲係一個YEAR 3 Student嘅時候都好鐘意玩SECRET，但我發覺SECRET PAGE一直有兩個嘅問題：

1. ADMAIN嘅權力好大，佢唔鐘意可以唔出你啲POST，佢可能功課期忙都可以唔出你嘅POST

2. 啲POST唔夠即時，有時有急事想問，但個POST第二日先出，
問嚟好耐先得到答案

所以先一直想整一個即時性的大學討論平台可以解決個問題

話說兩年前小弟係一間StartUp公司返兼職，整左一個類似嘅App出嚟，但無奈得不到金主老闆支持，最後不了了之

今次決定一人做出嚟，達成自己兩年嚟的一直係腦入面嘅idea

其實呢個平台主張大家自由發表下

各位巴絲點睇？

其實早排都出咗個類似嘅apps叫goop
不過最近都收收地皮 少左好多post

都知有呢個app
幾欣賞背後班創作者
佢係完全匿名同只睇到自己大學
我個就有account名同其實可以係唔同大學群組發post
無 其實都係製個平台出嚟
大學生大家有咩打出嚟舒發下
唔使成日依賴班admin
造出嚟成唔成功
多唔多人用都好
起碼試過先
將自己腦中嘅idea實踐出嚟
唔係未試過就咩咩咩賺唔到錢被金主收皮

點解唔係連登問
要開APPS？

始終呢個係USecret校園區到問返學生係好啲

俾D意見

無王管->亂

建議整返一個admin ?